有無人打速成連隔幾多行都記得哂

其他人一問即刻答到

全靠當年手寫板出唔到字 逼住要學

仲打速成咩年代呀

識打一打係叫女秘書打，完

咪搞到你連定同打都唔識分囉

常用既字好似大部分都記得
多得想當年玩彩虹冒險谷住學返黎

啲十幾萬月薪既老屎忽日撚日問呢隻字點打
真係燥--